男子彩明苑吊頸亡 前妻發現已太遲

下午1時43分，將軍澳彩明苑彩榮閣，73歲男子被62歲前妻發現在單位內吊頸，陷入昏迷，救護員接報到場證實他當場死亡，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

咩事？